仲值唔值得加ram

cpu係amd肥龍II x6 1075t
ram只有4gb
睇過單條ddr2 1333 8gb要成4百幾蚊。
4gb都2百幾。
加到12gb仲有冇用？
本身都用緊ssd。

另外有冇平價vga卡有多hdmi output？

成部掉左佢啦

而家家用機已經DDR4

依加部野夠用
又搵到舊零水買到條4G DDR3既就玩得過

你係ddr3唔係ddr2

ddr2應該無1333

其實依加買卡起碼有得雙頭出

Ddr3 16gb 上新強都係五舊水就有

換新機啦

建議OP新年換新機

ddr2

淘寶

加amd專用條ram
換隻大霜塔,超盡
整隻大ssd
再啲戰十年

不過都係個句唔識搞就換新機吧啦

插多條4gb用多兩年啦

去新高登睇

加amd專用ram
加張礦卡

換部新又要買埋vga卡。
冇5-6k都唔得掂。
因為呢部係貳號機嚟。
所以加幾舊水再用得下就頂住先。

ddr2都有1333嘅。
不過我都唔肯定係用緊ddr2定ddr3

amd專用ram!? 我真係冇聽過。乜有分咩

換機

已經唔係加唔加ram既問題

我唔打機嘅 部機太勁都用唔著呢

部機啲ram係再之前部機用開嘅
依家呢部機就係換咗底板同u繼續用。
大大話話過渡咗8，9年啦。

買部普通廠機仲好喇
2千蚊咩文書都夠

咁既價位真係求其落黃金買部nb都好過再哂時間執啦

ram愈舊你去買就愈貴

古董